# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ecere\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-08-21 13:45+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-02-19 05:10+0900\n"
"Last-Translator: Jerome St-Louis <jerome@ecere.com>\n"
"Language-Team: ec <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\\..\\..\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:11
#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:2
#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:4
msgid "ecere"
msgstr ""

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:15
msgid "ECERE Archiver v0.1\n"
msgstr "ECERE存档v0.1\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:16
msgid ""
"Copyright (c) 2003 Jerome Jacovella-St-Louis\n"
"\n"
msgstr ""
"版权(c)2003 Jerome Jacovella-St-Louis\n"
"\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:17
msgid "General Syntax:\n"
msgstr "一般语法：\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:18
msgid "   eAR <command> <archive> <parameters>\n"
msgstr "   eAR <命令> <存档文件> <参数>\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:19
msgid "Extraction Commands:\n"
msgstr "解压缩命令：\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:20
msgid "   v  (View)         <archive> [files...]\n"
msgstr "   v  (查看)         <存档文件> [文件...]\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:21
msgid "   x  (Extract All)  <archive> [where]\n"
msgstr "   x  (全部解压缩l)  <存档文件> [条件]\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:22
msgid "   e  (Extract)      <archive> <files...>\n"
msgstr "   e  (解压缩)      <存档文件> <files...>\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:23
msgid "Modification Commands:\n"
msgstr "修改命令：\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:24
msgid "   a  (Add)          <archive> <files...>\n"
msgstr "   a  (添加)          <存档文件> <文件...>\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:25
msgid "   r  (Refresh)      <archive> <files...>\n"
msgstr "   r  (刷新)      <存档文件> <文件...>\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:26
msgid "   u  (Update)       <archive> <files...>\n"
msgstr "   u  (更新)       <存档文件> <files...>\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:27
msgid "   m  (Move)         <archive> <files...> <to>\n"
msgstr "   m  (移动)         <存档文件> <文件...> <to>\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:28
msgid "   n  (Rename)       <archive> <file> <new name>\n"
msgstr "   n  (重命名)       <存档文件> <文件> <新名称>\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:29
msgid "   d  (Delete)       <archive> <files...>\n"
msgstr "   d  (删除)       <存档文件> <文件...>\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:30
msgid "   c  (Clear)        <archive>\n"
msgstr "   c  (清除)        <存档文件>\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:31
msgid "   s  (Self Extract) <archive> <self-extractable> (With a: overwrite)\n"
msgstr "   s  (自解压) <存档文件> <可自解压> (参数 a：覆盖)\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:32
msgid "Options:\n"
msgstr "选项：\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:33
msgid "(aru)    f  Treat <files> as folders to pack at the root of the archive\n"
msgstr "(aru)    f  Treat <files> as folders to pack at the root of the archive\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:34
msgid "(aru)    0  No Compression\n"
msgstr "(aru)    0  不压缩\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:35
msgid "(aru)    1 ... 9  (Fastest Compression ... Best Compression (default = 9))\n"
msgstr "(aru)    1 ... 9  (最快压缩 ... 最小压缩 (默认 = 9))\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:36
msgid "(earu)   w  Specify an output directory after <files>\n"
msgstr "(earu)   w  详细显示输出目录在<文件>之后\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:37
msgid "(xearu)  q  Quiet mode\n"
msgstr "(xearu)  q  安静模式\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:60
#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:74
#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:143
#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:628
#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:61
#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:226
#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:250
msgid "/"
msgstr ""

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:60
#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:74
#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:143
#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:628
#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:61
#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:226
#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:250
msgid "\\"
msgstr ""

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:64
#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:85
#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:224
msgid "\n"
msgstr ""

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:83
msgid ""
"\n"
"   Modified: "
msgstr ""
"\n"
"   已修改： "

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:122
#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:608
#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:40
#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:174
msgid "."
msgstr ""

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:128
#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:614
#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:46
msgid "_root"
msgstr ""

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:134
#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:620
#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:52
#, c-format
msgid "_%cdrive"
msgstr ""

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:160
#, c-format
msgid "Extracting %s...\n"
msgstr "正在解压缩%s...\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:216
#, c-format
msgid "Adding %s..."
msgstr "正在添加%s..."

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:222
#, c-format
msgid "(%2d.%1d%%)"
msgstr ""

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:227
#, c-format
msgid "Skipped%s%s.\n"
msgstr "已跳过%s%s.\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:227
#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:231
msgid " "
msgstr ""

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:231
#, c-format
msgid ""
"Out of disk space.\n"
"Error: Ran out of disk space while archiving%s%s.\n"
msgstr ""
"磁盘空间不足.\n"
"错误：磁盘空间不足，当解压缩文件%s%s时.\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:257
#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:521
#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:296
#, c-format
msgid "<%s>"
msgstr ""

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:307
#, c-format
msgid "Moving files in root to %s.\n"
msgstr "移动文件从根目录到%s.\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:307
#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:321
#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:323
#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:371
#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:372
#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:385
#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:724
#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:780
msgid "root"
msgstr ""

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:319
#, c-format
msgid "Merging directory %s in %s with %s in %s.\n"
msgstr "合并目录从文件%s目录%s到输出%s文件%s目录.\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:342
#, c-format
msgid "A file with the same name already exists (%s).\n"
msgstr "同名文件已经存在(%s).\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:348
#, c-format
msgid "Can't move directory %s inside itself.\n"
msgstr "不能移动目录%s本身.\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:352
#, c-format
msgid "A folder with the same name already exists (%s).\n"
msgstr "同名文件夹已经存在(%s).\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:370
#, c-format
msgid "Moving file %s in directory %s to %s.\n"
msgstr "Moving file %s in directory %s to %s.\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:384
#, c-format
msgid "File is already in directory \"%s\".\n"
msgstr "文件已经在目录“%s”中存在.\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:529
#, c-format
msgid "Archive file not found: %s\n"
msgstr "存档没有找到：%s\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:534
#, c-format
msgid "Archive file is empty: %s\n"
msgstr "存档是空存档：%s\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:544
#, c-format
msgid "File is not a valid ECERE archive: %s\n"
msgstr "文件是非法ECERE存档：%s\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:552
#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:825
msgid ":extract.exe"
msgstr ""

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:554
#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:827
msgid ":extract"
msgstr ""

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:582
#, c-format
msgid "%s\n"
msgstr ""

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:585
#, c-format
msgid "File Not Found: %s\n"
msgstr "文件不存在：%s\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:696
#, c-format
msgid "Archive cleared: %s.\n"
msgstr "存档已清除：%s.\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:723
#, c-format
msgid "Deleting file %s in directory %s.\n"
msgstr "正在删除%s文件，在目录%s中.\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:779
#, c-format
msgid "Renaming %s in directory %s to %s.\n"
msgstr "正在改名从原存档名%s目录%s到新存档名%s.\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:812
#, c-format
msgid "Drive letters and %s only valid at root.\n"
msgstr "Drive letters and %s only valid at root.\n"

#: .\sdk\ear\cmd\ear.ec:815
msgid "New name contains directory structure.\n"
msgstr "新名称包括目录结构.\n"

#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:33
#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:245
msgid "<:>ecere"
msgstr ""

#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:83
#, c-format
msgid "Extracting %s..."
msgstr "正在解压缩 %s..."

#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:117
#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:195
msgid "View Files"
msgstr "查看文件"

#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:120
msgid "Use paths from archive..."
msgstr "使用存档路径..."

#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:138
msgid "Extract to"
msgstr "解压缩到"

#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:142
msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:152
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:155
msgid "Extract"
msgstr "解压缩"

#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:160
msgid "Extracting Files..."
msgstr "正在解压缩文件..."

#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:177
msgid "Done."
msgstr "完成."

#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:177
msgid "Extraction Completed"
msgstr "完全压缩"

#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:183
msgid "File"
msgstr "文件"

#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:184
msgid "FileSize"
msgstr "文件大小"

#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:184
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:185
#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:186
msgid "TimeStamp"
msgstr "时间戳"

#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:185
msgid "Modified"
msgstr "已修改"

#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:186
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:187
msgid "Select extraction directory"
msgstr "选择解压目录"

#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:207
msgid "Hide Files"
msgstr "隐藏文件"

#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:297
#, c-format
msgid "ECERE Archive - %s"
msgstr "ECERE存档 - %s"

#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:301
#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:302
msgid ":"
msgstr ""

#: .\sdk\ear\extract\extract.ec:303
msgid "ECERE Self-Extractable Archive"
msgstr "ECERE自解压缩存档"

